沙田站已經封左 22:55

冇人可以落到黎架喇